個樓宇安全周廣告lag撚到仆街

有無人都係咁
個廣告gif黎 一出現就lag到仆街

又黎

Iphone6 lag到仆街

same

屌!!!